Last day唔單只係中學生涯嘅結束，更加係12年求學生涯嘅結束，進入人生嘅新階段

相信唔少人喺呢12年嚟都係返學等放學，好憎日日一大早起身返學，好憎要做一大堆功課，好想走堂唔返學/唔做功課，不過到咗last day，就會明白呢一切將會結束，冇可能再好以前咁有卅幾人一齊同自己上堂，入到u/hd/asso/ive嘅，唔需要日日一大早起身返學，唔做功課都冇人鬧，隨時走堂都得，入社會大學嘅，要自己執生，唔會再有人俾機會自己，錯就即罰或炒，唔會再有人同自己講道理，所以，Last day真係要好好珍惜

今日咁遲先last day?橙

珍惜學生妹

可以retake，感受多一年

我當日留低影咗陣相就走咗

人始終要面對新事物，太過沉醉往昔唔係好事

當年last day喊到仆街

Laat day 好開心
終於解脫唔使對班

冇錯，學生妹會隨時間慢慢咁失去貞操，尤其係住hall嗰啲

last day喺一年幾前

ast day應該係你青春既結束
對普通人黎講， 自由人生既結束
讀大學同出黎做野都唔可以冇咩負擔咁鳩鳩下又一日

除非你係富2代，繼續自由

其實未又係由一個地獄去節第二個地獄

唉 又一年啦

痴線

我當年返沙田ive仲辛苦過返中學

差唔多日日8半直踩到5半
紅日冇咗既堂要夜晚補返
試過8半踩到夜晚10半

一個sem平均要10科

仲辛苦過大學